% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX program = xelatex
% !TeX spellcheck = en_US

\documentclass[degree=doctor,fontset=mac,language=english]{thuthesis}
  % 学位 degree:
  %   doctor | master | bachelor | postdoc
  % 学位类型 degree-type:
  %   academic（默认）| professional
  % 语言 language
  %   chinese（默认）| english
  % 字体库 fontset
  %   windows | mac | fandol | ubuntu
  % 建议终版使用 Windows 平台的字体编译


% 论文基本配置，加载宏包等全局配置
\input{setup}

% LaTeX Error: Too many unprocessed floats
\extrafloats{50}

\begin{document}

%\linenumbers

% 封面
\maketitle

% 学位论文指导小组、公开评阅人和答辩委员会名单
%\input{data/committee}

% 使用授权的说明
%\copyrightpage
% 将签字扫描后授权文件 scan-copyright.pdf 替换原始页面
% \copyrightpage[file=scan-copyright.pdf]

%\frontmatter
\input{data/abstract}

% 目录
\tableofcontents

% 插图和附表清单
% 本科生的插图索引和表格索引需要移至正文之后、参考文献前
%\listoffiguresandtables  % 插图和附表清单
%%\listoffigures           % 插图清单
%%\listoftables            % 附表清单

% 符号对照表
%\input{data/denotation}

% 正文部分
\mainmatter

%\iffalse
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{Introduction}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{data/sm}
%\section{Standard Model of particle physics}%
%\label{sec:the_standard_model_of_particle_physics}
%\input{data/sm}
%\subsection{Quark model}%
%\label{sub:the_quark_model}
%\input{data/qm}
%\subsection{Quantum Chromodynamics}%
%\label{sub:quantum_chromodynamics}
%\input{data/qcd}
%\subsection{Nonperturbative QCD}%
%\label{sub:nonperturbative_qcd}
%\input{data/nqcd}
%\subsection{Charm is charming}%
%\label{sub:why_charm_is_charming_}
%\input{data/charm}

\section{Lifetime of charmed baryons}%
\label{sec:lifetimes_of_charmed_baryons}
\input{data/lifetime_intro}
\subsection{Charmed baryon lifetimes from a theoretical perspective}%
\label{sub:lifetime_th}
\input{data/lifetime_th}
\subsection{Experimental status of charmed baryon lifetimes}%
\label{sub:lifetime_exp}
\input{data/lifetime_exp}

\section{Doubly charmed baryons}%
\label{sec:doubly_charmed_baryons}
\input{data/dcb_intro}
\subsection{Doubly charmed baryons from a theoretical perspective}%
\label{sec:dcb_th}
\input{data/dcb_th}
\subsubsection*{Production}%
\label{sub:production}
\input{data/production}
\subsubsection*{Spectroscopy}%
\label{sub:spectroscopy}
\input{data/mass}
\subsubsection*{Weak decay}%
\label{sub:decay}
\input{data/dcb_decay}
\subsection{Experimental status of doubly charmed baryons}%
\label{sub:experimental_status}
\input{data/dcb_exp}
%\fi

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{Experimental facilities}
\label{chap:detector}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{data/method_intro}

\section{Large Hadron Collider}%
\label{sub:the_large_hadron_collider}
\input{data/lhc}

\section{LHCb experiment}%
\label{sec:the_lhcb_experiment}
\input{data/lhcb}

%\section{Data analysis techniques}%
%\label{sec:common_techniques}
%\input{data/da}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{Measurement of \Omegac and \Xicz lifetimes}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\label{chap:lifetime}
\input{data/ana_omegac}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{Search for the doubly charmed baryon \Xiccp}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\label{chap:xicc}
\input{data/ana_xicc}

%\iffalse
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{Summary and prospects}
\label{chap:summary}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{data/summary}

\section{LHCb upgrade and other programs}%
\label{sec:lhcb_upgrade_and_other_future_programs}
\input{data/upgrade}

\section{Prospects for lifetime measurements}%
\label{sec:prospects_for_lifetime_measurements}
\input{data/plan_omegac}

\section{Prospects for doubly heavy baryons}%
\label{sec:prospects_for_doubly_heavy_baryons}
\input{data/plan_dcb}
%\fi

% 其他部分
\backmatter

% 参考文献
\bibliography{ref/bib_standard,ref/bib_production,ref/bib_spectroscopy,ref/bib_exp,ref/bib_decay,ref/bib_other_properties,ref/bib_future,ref/bib_lhc,ref/LHCb-PAPER,ref/LHCb-DP,ref/LHCb-TDR}

% 附录
\appendix
% \input{data/appendix-survey}       % 本科生：外文资料的调研阅读报告
% \input{data/appendix-translation}  % 本科生：外文资料的书面翻译
\input{data/appendix}

% 致谢
%\input{data/acknowledgements}

% 声明
%\statement
% 将签字扫描后的声明文件 scan-statement.pdf 替换原始页面
% \statement[file=scan-statement.pdf]
% 本科生编译生成的声明页默认不加页脚，插入扫描版时再补上；
% 研究生编译生成时有页眉页脚，插入扫描版时不再重复。
% 也可以手动控制是否加页眉页脚
% \statement[page-style=empty]
% \statement[file=scan-statement.pdf, page-style=plain]

% 个人简历、在学期间完成的相关学术成果
%\input{data/resume}

% 指导教师/指导小组学术评语
%\input{data/comments}

% 答辩委员会决议书
%\input{data/resolution}

% 本科生的综合论文训练记录表（扫描版）
% \record{file=scan-record.pdf}

\end{document}
